林鄭以為講句撤回係好棋 無成本？

我見好多人都講過太遲撤回
但有冇可能將句撤回spin做正苦政策出錯
再將之後既各種示威遊行活動spin成正苦責任
點解香港市民要為正苦既錯負上法律後果？

輕輕一推, 大家覺得呢句撤回有冇得利用?

大陸人直頭話原來暴動有用
我諗成本遠超佢估計

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

只係講左撤回兩個字…有幾高興?
五大訴求 缺一不可
徹回動議》建制投反對》社會爭吵》變番暫緩徹回
其實係進左一步棋…但玩死建制
#為保選票建制全體離場缺席投票?!
#泛民人數唔過半又不能通過動議